約翰遜：英國疫情已過高峰 醫療系統未有遭到癱瘓

約翰遜：英國疫情已過高峰 醫療系統未有遭到癱瘓
2020-04-27 HKT 16:23

英國首相約翰遜恢復工作，他在唐寧街首相府外發表談話。

約翰遜表示，已經達致管控疫情的第一項任務，避免英國的醫療系統遭到癱瘓，但他同時重申，必須要承認有另一波爆發的風險。

約翰遜認為，英國的疫情已過高峰，但促請民眾繼續保持耐心，只要維持現時的做法，相信最終可以克服疫情。

God Save the Queen! God Save the UK!

希望復發

佢肯定⋯⋯⋯⋯

152840確診, 死左 20732人
首相你確定未有遭到癱瘓?

即係可以繼續奶共

我都識管理啦，得兩條隊: 健康 & 死亡
冇中間

死亡率高成咁仲係度死剩把口

唔夠試濟又要排隊入醫院都叫"醫療系統未有遭到癱瘓"? ok u win

試下開城睇下點,一係封到2020年

2022先岩

中招之後變左武漢廢柴

唔到重症NHS都唔收，輕症嘅淨係派撲熱息痛俾你喺屋企隔離，咁咪唔洗分兩條隊，咁咪唔崩潰囉

NHS cut budget最犀利就係Tories揸旗嗰陣，Cameron

邊個同佢講已過高峰 瞓醒未呀

未有癱瘓 好多人留係屋企自生自滅

好似大部都死係屋企，唔關醫院事